古天奴攔啦屌你老母 廢撚到傻

完全0作用 場場做駁腳 遠射又無埋 踢埋今季好攔

唔係丫 佢笑得幾燦爛

一打中場就正常返

又差d入 幾勁

洗左1.6億買佢返黎 邊個肯接貨

服能左牙古

我地巴迷都係為左睇佢笑先買

燈唔起

中場唔洗個唔洗防守既垃圾
影帝 拉傑迪 Arthur Vidal 下年有Frankie

佢要打美斯個位先有發揮
真係死得
見到佢就好似見到大巴拿喺阿根廷

下次諗清楚先搶人喇

憑佢打美斯位

古天奴，後悔了吧？！

樓主歧視脫北者

我屌你老母奶屎蓋

ching當日執到寶咁爆閘

邊有爆 開po 姐

吉大如乖乖地做我地丹神sub 啦

連個馬琴都好波過佢 中場有迪莊 維度爾都排前過佢

球fake射再直線好靚wor

去巴塞預左發揮等冇痢咁好
不過為左杯冇法啦
留喺痢打到退休都唔會有獎盃好撚慘